蘇sir你老婆知唔知你走去叫雞啊？

推到佢老婆知

練到咁大隻都要叫雞 好打有限

幫推

老豆搵仔依條channel真係痴撚線

推

721老銅見

支持警察叫雞

搵仔谷個谷仔係外國先咁癲咋喎 絲打你睇路呀 直接貼上黎

你打格好d wo一喺刪po

推到俾佢老婆知

721前可以做到嘅野, 入去睇睇

pish

一定係車喱茄

無證無據唔好亂講

服務既野 個個唔同

個P字真係好鬼紅

出現了

蘇sir 冇做錯到
支持警察全力執法
Call g 無罪

咪屈人係三毛啦
你話佢call G
起碼都post張雞相啦

咁警察話自己係警察
係咪都要拎番張委任證出黎呀

要影到佢同雞做愛？
自己上141搵啦

雞蟲

將軍澳連儂牆有冇佢身影

啊蛇做野係唔使要証據

你咁咪明屈law
要擊中對手死穴
講野要有證據 等佢死得眼閉
亂咁喺度屈佢
轉頭咪又係畀人cap圖 放港人港地

阿蛇仆野唔洗你教tim la

呀SIR叫雞唔洗你教

要一劍封喉
唔同藍屍玩泥漿摔角

阿sir叫雞唔使你教

差人叫雞唔洗你教

係人都知嘅嘢就唔使再講啦
之前沙sir單野咁
咪好波囉
佢而家要日日戴假髮出街啦
你冇證冇據屈呢啲
咪盞fact check 搞一輪都係得個吉

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

佢老婆好似幾正

唔好推，呀sir都有私隱

唔好推呀

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

Pish

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

咁你都知,厲害

而家啲差佬係咪個個都讀書好差留過班返學又好鐘意打人
之前香蕉糖又係 當年中學同我同級身邊走去做咗狗嗰啲人都係

佢老婆咪又係雞, 無分別

呢條撚樣中學四圍蝦蝦霸霸，正仆街仔嚟

721

7.21見

721！

721見

推佢老母
有家室仲去玩
我屌你老母

支持警察依法叫雞

Push

我驚搞親連仔咋

警察叫雞有咩問題？你哋冇做錯到！

cls

好神奇 俾狗逗開 大個就去做狗
班HR究竟用咩logic請人
唔衰唔請？難怪個個都咁克警啦

推

無人知你叫雞

阿蛇通常唔俾錢

如果係清白嘅 好人好者怕咩

蘇sir叫雞? 點解佢會做D咁既事,太令我失望

佢老婆會唔會係其中一隻雞呀

Hello 蘇sir

141要問下有無苦主，警犬會依法叫雞？

有唔少施sir報料

咪住先
話人叫雞都要比啲證據出黎
咁樣唔掂

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

禍必及妻兒

屌你啦 唔見你屌尻班撚樣冒警？

push

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

個po唔打翻個名出黎點google到啊

推俾佢老婆知

可唔可以再開過個POST

直接用全名開POST 蘇XX SIR 你老婆知唔知....

直接睇到全名

估會冇人週街貼

將軍澳某連儂牆玩自我審查
唔比貼喎

咁你咪拎冒警嘅證據出嚟囉
成日post 差佬慶祝生日嘅相出嚟
把撚咩

唔好咁啦，蘇sir自己帶咗帽都唔知啦

警察叫雞有幾出奇
十個有九個都叫，特別係班pc仔
佢老婆唔係以為佢唔會呀？

LM

蘇鴻源牙蛇叫雞

小心禽流感

警犬叫雞唔洗錢唔係入職福利咩？

叫g 咁pk

蘇鴻源呀蛇你老婆仔女知未啊？

點解可以呢d都知

絲打你咁勁放埋出黎

蘇sor, 我支持你

天地有正氣, 蘇sir 冇叫雞

警察叫雞有咩問題？放蛇都可以俾雞含狗撚啦

警察以權謀私迫害性工作者- 紫藤
紫藤04至05年共收到324宗性工作者對警方的投訴。當中投訴警員在放蛇行動中接受手淫服務的投訴分別有27及23宗(04及05年)。而警察接受口交及 ...

睇個樣都有啦

我建議俾多啲師奶評下理 最好俾佢老婆知道我地好撐佢老公架

I use your hate as my motivation

佢哋放蛇為咗同同袍包膠正唔正 如果收錢同服務差 就call 手足上門拉人？

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

證據？乜有pc仔係唔叫雞架咩

狗都有鳩，狗都會咸濕，狗去叫雞天公地道吖

嗚呀有無ptgf爆料

唔小心一推

阿SIR都有性慾OK?

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

雖則我都信佢有叫雞或偷食，但咁既料，佢死口唔忍都無佢符。

差唔多大已經結婚兼叫雞

阿蛇做野
唔洗你教

警犬大部份係男人，男人叫雞，係天經地義

佢哋無牌已經係證據啦 食屎食到傻撚咗？

推撚左先算

好快有蛇叫雞圖.

老婆咁既樣
叫雞都係正常既

蘇sir 宜家同你講證據
無證據 阿sir屈你眼球撞斷佢手指都仲得

wow

叫雞還叫雞
冒警還冒警

壓力大
老婆又唔體諒
Call g 舒壓好過打示威者呀

不如好似ptgf咁整多大合集啦屌
隻隻狗都走去叫雞
成個熱門都數唔晒所有叫雞嘅狗

Diu nei
“I use your hate as my motivation”
Dafuq with his English lol

一樓一香港合法，你地冇做錯到！

其實十個差佬..有八個叫雞...
剩低果兩個係HEHE

老婆，太差

ar sir 驚到腳震

蘇蛇好大隻

呀蛇叫雞唔洗俾錢

PUSH

屌 唔好推啦

呢啲就高清

你又點知佢老婆唔係做雞

唔止叫雞，仲有性病，拎佢IG 名google,discuss 性病post

知佢中學時期已經開始叫雞
講真 考得入警隊
有咩可能會倒返轉變乖仔
好多乖仔考左警察都會學壞
更加唔好講呢種人個底本身咁花

佢老婆係好人
假袋單野都係比人屈
個女咁細個
老公咁樣比人爆出黎真係會好大打擊
明白大家憎狗
不過對個女人都唔好太harsh

More

屌你老母啦p牌仔

推比更多人知

黑警死唒全家仲要戴帽？

大隻有乜用 大大隻通常膽好細
人多幾大隻都係小狗一隻

睇唔到係咪小拳石

屌依家搞到大把人知呢個channel

輕輕一推先

蘇鴻源

其實係咪黑警唔叫雞先出奇

D警嫂最好問下你老公識唔識同事叫雞
如果答冇就肯定自己有份叫
答有就逼問下 當幫下其他女人

肉便器

支持警察叫雞後出示痿任症

不理真假 推咗先
佢老婆自然心水清

嗰啲低級警員邊有錢叫雞
玩下交友Apps食下女咪算撚數

同情佢老婆？咁有邊個同情而家日日擔驚受怕既義士？

照你咁嘅邏輯你咪叫佢拎啲冇叫雞嘅證據出黎囉

插完雞插老婆。

全家都好幸福啊

推到佢個女既同學都知

哎呀乜你老豆叫雞叫到有性病架？同你玩會唔會傳染俾我架

早知好過唔知

喂後面果位咪推啦！

蘇sir叫雞唔洗你教！！！
不過，有冇生性病啊？阿sir
佢老婆小心D wo，屋企毛巾果D
連累小朋友仲慘

你又知
唔好推

lm

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔練到項羽咁款
點叫西楚霸王雞

諗起so蛇個小朋友咁細個會唔會中性病
叫雞好易奶野

最好叫佢check下有冇病啦
廢事你自己都奶埋田弓

推到佢老婆成家都知！！！

中學已經叫雞？
佢老母性沉溺睇醫生啦

我都同意，佢遲早都會知

721維園

蘇鴻源你玩撚完喇
將你叫雞嘅街招貼哂成個將軍澳

用國際視野了解香港局勢
香港係中美博弈嘅戰場
幫手推比更多人知

點評時下局勢

正呀

推乜鬼吖，你哋識條鐵咩？做警察可以奉旨叫霸王雞，係員工福利，呀嫂明嘅

支持呀蘇太叫鴨，禮尚往來

而家幅相都睇唔到樣

27歲個女就咁大
又係mk仔扑野唔戴套咁就奉子成婚

其實可以考慮下遊行舉牌舉呢d垃圾上鏡，可以有效打擊警隊士氣甚至內鬨

聽日再印返幾打出街貼先

都唔知會唔會叫雞叫到有Aids

PUSH!

阿sir叫雞唔洗你教

痴撚線

藍衫既機會黎拉，啲白衫老屎忽咪成阻你上位，有野就搵你頂既

住將軍澳站一係天晉
一係富康

啊sir叫雞等老婆教

蘇sir讀唔成書 我買下盤

去佢老婆Facebook IG講啦

睇全家幅個背景
富康可能性高

其實點解比人逗開都會入到
因為真係專請無腦豬?

Up

無間道真人版?

舉證責任係控方
除非你個腦裏面嗰套係大陸法

呢種身材
去做鴨都有人信

利申：hehe

噁心的香港公安 無個似樣

真心一問 咁都算個人資料咩

最主要都係地址 其他個D都無咩所謂 雖然話唔係詳細地址 但係而家班警犬想玩白色恐怖咪有借口高調拉人低調放人

完全唔算啦

蘇sir哪完雞記得出示委任證

應該去佢老婆朋友講，或者個女既同學家長講。

做乜拆散人地家庭
唔好推啦後面

警嫂真係要睇住自己老公，呢d case 真係冰山一角

推到蘇sir仆街

死黑警

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

然後唔比錢

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

兩公婆讀同一間中學，好多common fds

一個知全校都知

蘇sir呃老婆呃左咁多年
連登仔只想幫蘇太睇清楚蘇sir

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

有無全相睇

721
我無野講

叫雞有咩問題

推比佢老婆家人評下理

tui

插完J都唔洗, 老婆間接含緊幾多個廢老碌鳩
諗起都想嘔

有邊個男人無叫雞丫
不過開揚左, 以後實比人check到實一實, 一係家變, 一係無雞叫

蘇sir咁醒是但呃老婆自己返工但走去叫雞老婆都唔知啦，5分鐘都射

借share: 警察扮單身同人拍拖，搞大個肚唔認數

有無人幫吓呢位bk姊妹嘅朋友？（佢話想貼吓街招）

嘩 屌
蘇sir D 品味咁特別既

囗味既野你識條鐵咩

雞蟲口味係唔同啲，蘇sir好波
檢左血未

搵仔grp爆料蘇sir有性病

會唔會遺傳到俾佢個女㗎

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

好大隻，想含

寫咗幾張Memo同A4紙
「蘇鴻源係死雞蟲」
唔知貼邊好

貼係峻瀅

Pudh

支持警嫂

佢做初一
妳做十五

我讀迦密主恩中學時，呢條雞蟲已經偷睇女同學底褲，我哋學校就係專教出呢D仆街鸡虫狗，好在有個師弟梁繼平出黎反共， 林瑞美校長真係要好好反省一下 點解會教埋呢班垃圾出嚟

啲 admin 夠串咀嗰下爽
開滿嘲

哇 爆多D黎聽下?

整張長輩圖 加埋qr code link去咩地方就自己諗啦

蘇蛇正雞蟲

蘇SIR生性病母倍感安慰